冚家鏟FB唔俾有關抗爭/民主既書出廣告 打壓出版自由

雖然本書就唔係我杯茶
都打到9彩仲講雨革真係有啲多餘
但哩啲咁温和既左翼書籍都打壓
日後好多書都冇法推廣

唔好再對 FB 有任何性幻想了. 否則細佬唔會係3年幾前棄而不用

想刪帳都刪唔到, 屌鳩佢

推

Del到架
不過要google教學page 一步步做

FB Ig 都del撚咗好耐 五毛又唔ban 我屌一句五毛就ban鳩我 on9